喺啤酒extract啲酒精出嚟消毒有無得諗

就死了

買everclear溝淡

直接買支生命之水洗啦

用雙飛人 有80%酒精
仲有香水 好多都係 70～80%酒精
可以試吓搵d check check 香水

60%夠啦，要有水分殺毒殺菌效果好過全酒精